自稱係律師係街度聊女仔

[img]

補返另一張

你自己嚟？

閱

條女唔靚 男朋友靚仔

屌痴線 呢個我都有

資深大律師 > US Whiteshoe > 撈得掂大律師 > Magic Circle > Boutique Firm > Silver Circle > 其他英美澳洲 Firms > 本地大鬼佬行 > 本地大華人行 > 本地細行 > 撈唔掂大律師

問佢係咩先
要投訴，可以email 香港律師會

我一直無禁入去 儲左29個unread

相認 好撚痴線

問佢做soli 定bar 跟手上網查冊 真就去律師會/大律師公會嘈佢 假就串鳩佢話嘩你做"lawyer"做到連公會都冇你名咁勁嘅

比埋link你
查soli
查bar

撈唔掂慘撚過做保險

我查過 香港律師會
姓李叫gordon得1個

19律師仔來
（未確認係本人）

邊度知呢位lawyer叫咩名

樓主好靚女?

你用fb 打個電話，彈左gordon lee出來

律師會叫gordon lee得1個

但唔排除條九公名無gordon
我send晒比律師朋友了

巴打好波

推到仆住

2年幾前係街度佢問我拎電話
我同佢講我去緊接男朋友
佢話佢hku定cu讀緊law master
我唔撚理佢話要走
佢就拎撚左我電話自己打自己電話

點拎到你部電話？就咁搶？

唔排除佢用假名食女

用上巴巴打條link
搜gordon 得1個李姓

個女仔好撚高

開嚟睇下

做律師係巴閉wo，應該食唔少好野啦

有冇大頭相

律師嚟講 佢打啲英文會唔會柒咗少少

遇到呢d人就報警啦，起碼不誠實使用電腦，唔知算唔算刑毀

曲線自爆

屌 我都撞過呢個人兩次 兩次用同一樣嘅開場白，都係話自己讀law，好撚恐怖， 死纏爛打，唔肯走。佢成日係City同Bu出現

利申無俾電話佢

推

我呢啲無讀過書嘅都睇得明

我女朋友都試過
不過佢無理佢

94705547
做野啦

呢條友好癡線

係時候 連登cold call

lm

留名

試下叫佢send條j比你

我識佢真人

用太空咭撚化佢條友

大家咪禁衝動啦
梗係大家儲埋d證據去蘋果爆料
通知律師會架啦

如果真係bird & bird做，咁唔算19窩

又嚟仙氣？

More

強帖留名

咁佢係咪律師？

Ifirm 都要做狗公

我一段時間之前都同佢一齊上堂

樓主支持北韓暴政 比錢北韓洗

回錯post

咁瘦都咁影

記者朋友 我喺2cm

律師錯grammar錯到咁

唔好炒車住 可能條友借用人身份 用假名你實check到係律師

我都係同佢一齊上堂
但佢今年先讀完pcll
頂多咪trainee
點會咁快律師

冒律師刑事喎

壯丁來

白褲

某律師都成日騷擾我女朋友
名册上面都有佢名

咁多花生食！？
擺埋上嚟唔差在啦

有無男朋友圖

omfg learn a better english plz
冒警冒律師都係犯法架嘛？

律師呀 唔係要求睇得明咁低層次呀嘛？

Ig story

佢咁玩法 去叫雞好似有效率D

有精神病

咁有太古厹大將軍d風格既，係咪佢d 朋友黎嫁？

玩大佢 留名睇律師上庭自辯

個頭成個蓋咁

點先可以喺張相剪出嚟仲要咁清

in the next week

痴撚線死狗公

拉得

香港咁撚多癲佬

痴撚線

忍唔住笑左 好想會會佢真人

條友好煩，自稱讀culaw master
岀於禮貌 set左佢電話
好心佢啦，佢見人地唔應，照繼續自己同自己講野。係不斷果隻

最好笑係佢比d相我，問我邊個靚仔d。我當堂就嚇一跳，然後就得淡笑。

好有自信 毒撚的學習對象

個look好似大陸仔 哪來的自信
太古大將軍都起碼識打扮下

好似整容前既蛇精男

哇痴撚線

無知一問 係咪係香港所有律師理應都可以係入面search到？有冇例外？

呢張係咪飛釘

老老實實放對話圖既人點解唔block佢先

無啦

+撚左佢whatsapp
留名跟進

佢應該未admit
bar 就有實習個list
law society 唔知，佢係咪喺實習list 內

佢好似係打算做bar架
佢都係啱啱grad PCLL
如果未開始返工未register contract個list應該search佢唔到住

讀到傻撚左？

隻手D肌肉，認真D 操啦，掛住打卡

Lm

撞到痴線佬點解唔即扑
留黎托7？？

9成9有對肥仔波飛曬釘就以為自己好大隻有胸肌
對腳肥到合到實一實 袋野冇位擺逼左出黎就覺得自己好大 啲女見到會出曬水

利申識條厹係咁

讀書讀到傻左

LM

留名學野

自稱律師 犯法好似

大家好！我係阿輝呀～

想報驚

sor

係扮律師好似犯法😂

d痴線佬以為自己讀緊law就係律師
咁我讀緊Accounting咪係會計師

Bird and bird

淨係night night night
又係律師
分分鐘係夜魔俠

打緊

樓主rip 條友痴線嫁

你手尾會好長

係咪bot黎